好多鋪頭10點未到就收得工

係月薪計唔會出小比你地????幾好啵各位店員係咪覺得好過運動之前?

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

好多仆街公司係會扣鐘 假去抵消

唔係好多 .. 直頭全部都係

港資公司會放過諗縮數嘅機會？

Sales依排食哂屎